【逃犯條例新聞回顧】

做人唔好失憶，一齊回顧下呢個星期逃犯條例既新聞

外交部：堅定支持港府修例 2019年6月11日

鍾國斌認為不可能撤回逃犯條例修訂 2019年6月11日 12:05

梁君彥：預計下周四表決逃犯條例修訂草案 2019年6月11日 15:29

鍾國斌倡通過修例後暫緩執行 2019-06-11 16:07

湯家驊：收回修例機會不大 2019-06-12 HKT 12:29

田北辰認為撤回並無可能 倡刪走特首審批移交權 2019-06-13 10:25

駐英大使再表態：中央支持港府修例 相信一定會通過 2019-06-15 09:50

結果話畀大家聽，當對方話「一定會XXX」、「XXX勢在必行」、「XXX無可能」、「很大機會XXX」都唔駛理佢
只要堅持自己想做既野，冇野係冇可能